中丈校長！你去左邊呀！救人呀！學生需要你果！

校長你再唔岀黎d學生就死啦！
中大人，返hall r! 唔好岀來呀！要留返條命呀！

推